［黑色分化警告］屌，好多分化post

成頁熱門都係分化post
我理撚得你打得好定打得差
出得尼就係想幫手，就係手足
同我即刻變晒支援、策略、同情報post!!!!

推

我無野講

8月5全港罷工

不割蓆 不分化

推呀

8•5 三罷

好多5毛猴住大家心靈脆弱嘅一刻

真係太多

pish

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

全版屌兄弟 五毛群空而出 冷氣軍師請打好網上戰線

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

唔好屌前線

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

push

建議大家開幫手開post洗走分化post
唔好再推分化post

繼續撚狗加be water
隊型係高防手足，同時兩邊大樓擾敵
高空優勢7•27有示範

不割蓆

用不推post 回覆（beta 手足）

全城集中8.5！

Live post 完全冇人推
五毛起碼有五百人以上

畀一畀link，畀人推到沉晒
我地可以互推

往九東方向散

你聽唔聽

建議收到，希望前線考慮

up

光復香港 時代革命

8月5
三罷

推
俾情報救左人先啦 係度屌屌屌有撚用咩！！！

壓力一停就收皮
每個星期都要做

光復香港
時代革命